巴塞輸了,但美斯沒輸

隊友太廢

美斯先生厲害多了! 沒有讓任何人死掉! 他戰鬥到了最後! 美斯先生沒有輸!

美斯沒有輸

樓主勁怨婦唔怪得日日嗌自殺搏同情

Good evening sir!

咪jer啦
陣間佢真係死撚咗咪少咁件玩具？

Hi 垃圾右閘

全世界都廢，係得美斯勁啫

是

你交左辭職信, 通知期內仲有心機番工咩

C朗都沒有輸 佢戰到最後

你都幾柒

想講樓主？

佢咁厚面皮點會